理大 Asso/HD 2019 升學GPA 公佈

Accountancy 3.75
Civil Engineering 3.40
Computing 3.76
Nursing 3.49
Hotel Management 3.63

咁高

asso真係肯溫下書都有u讀

冇咁易架

低到咁真係讀asso好過考dse

Computing 個分好撚高
收HKCC都>3.3

2019

屌上年嘅
過多幾個月有今年嘅先再開po

啱呀
前提係你要有一堆好組mate先lor

freerider 度度都有架啦

計埋 HD 㗎 唔好伏鳩人 HKCC 起碼 3.63 以上先有 Civil Engineering

ASSO 係咪即係呢個分低0.1都有得讀

睇漏左科 a&f 3.9